這一次，誰會是贏家？

我

東莞

唔會係老衲-

本多終勝